[
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "3 + 1 = ?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "6",
      "5"
    ],
    "answer": "4",
    "id": 1,
    "level": 1,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terdekat dengan Matahari?",
    "options": [
      "Merkurius",
      "Venus",
      "Bumi",
      "Mars"
    ],
    "answer": "Merkurius",
    "id": 2,
    "level": 1,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "Berapakah hasil 15 + 27?",
    "options": [
      "40",
      "42",
      "41",
      "43"
    ],
    "answer": "42",
    "id": 3,
    "level": 1,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Proses pembentukan awan disebut?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Presipitasi",
      "Sublimasi"
    ],
    "answer": "Kondensasi",
    "id": 4,
    "level": 1,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "6 + 10 = ?",
    "options": [
      "17",
      "16",
      "15",
      "18"
    ],
    "answer": "16",
    "id": 5,
    "level": 1,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "10 + 4 = ?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "15",
      "13"
    ],
    "answer": "14",
    "id": 6,
    "level": 2,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "6 + 5 = ?",
    "options": [
      "12",
      "13",
      "11",
      "10"
    ],
    "answer": "11",
    "id": 7,
    "level": 2,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Zat yang menyusun sebagian besar matahari?",
    "options": [
      "Hidrogen",
      "Helium",
      "Oksigen",
      "Nitrogen"
    ],
    "answer": "Hidrogen",
    "id": 8,
    "level": 2,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara kepulauan terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Indonesia",
      "Filipina",
      "Jepang",
      "Maladewa"
    ],
    "answer": "Indonesia",
    "id": 9,
    "level": 2,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "4 + 9 = ?",
    "options": [
      "15",
      "12",
      "14",
      "13"
    ],
    "answer": "13",
    "id": 10,
    "level": 2,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Organ manusia yang menyaring darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Ginjal",
      "Paru-paru",
      "Liver"
    ],
    "answer": "Ginjal",
    "id": 11,
    "level": 3,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "2 + 4 = ?",
    "options": [
      "5",
      "6",
      "8",
      "7"
    ],
    "answer": "6",
    "id": 12,
    "level": 3,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Benua tempat Indonesia berada?",
    "options": [
      "Asia",
      "Afrika",
      "Eropa",
      "Australia"
    ],
    "answer": "Asia",
    "id": 13,
    "level": 3,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Hewan yang bisa terbang?",
    "options": [
      "Burung",
      "Kucing",
      "Ikan",
      "Kuda"
    ],
    "answer": "Burung",
    "id": 14,
    "level": 3,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Warna langit saat cerah?",
    "options": [
      "Biru",
      "Hijau",
      "Merah",
      "Kuning"
    ],
    "answer": "Biru",
    "id": 15,
    "level": 3,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Hewan yang bisa terbang?",
    "options": [
      "Burung",
      "Kucing",
      "Ikan",
      "Kuda"
    ],
    "answer": "Burung",
    "id": 16,
    "level": 4,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "Hasil dari 8 * 12 adalah?",
    "options": [
      "96",
      "88",
      "94",
      "100"
    ],
    "answer": "96",
    "id": 17,
    "level": 4,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "8 + 3 = ?",
    "options": [
      "11",
      "13",
      "12",
      "10"
    ],
    "answer": "11",
    "id": 18,
    "level": 4,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "2 + 1 = ?",
    "options": [
      "5",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "answer": "3",
    "id": 19,
    "level": 4,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "Jika 5x = 45, berapakah nilai x?",
    "options": [
      "8",
      "9",
      "10",
      "7"
    ],
    "answer": "9",
    "id": 20,
    "level": 4,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Australia?",
    "options": [
      "Sydney",
      "Melbourne",
      "Canberra",
      "Perth"
    ],
    "answer": "Canberra",
    "id": 21,
    "level": 5,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Laut di sebelah utara Jawa?",
    "options": [
      "Laut Jawa",
      "Laut Cina Selatan",
      "Laut Banda",
      "Laut Flores"
    ],
    "answer": "Laut Jawa",
    "id": 22,
    "level": 5,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "2 + 8 = ?",
    "options": [
      "10",
      "12",
      "9",
      "11"
    ],
    "answer": "10",
    "id": 23,
    "level": 5,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Indonesia?",
    "options": [
      "Jakarta",
      "Bandung",
      "Surabaya",
      "Medan"
    ],
    "answer": "Jakarta",
    "id": 24,
    "level": 5,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "Berapakah akar kuadrat dari 81?",
    "options": [
      "7",
      "8",
      "9",
      "10"
    ],
    "answer": "9",
    "id": 25,
    "level": 5,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "4 + 1 = ?",
    "options": [
      "5",
      "4",
      "7",
      "6"
    ],
    "answer": "5",
    "id": 26,
    "level": 6,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra yang mengelilingi Antartika?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Samudra Selatan"
    ],
    "answer": "Samudra Selatan",
    "id": 27,
    "level": 6,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet ke-3 dari Matahari?",
    "options": [
      "Merkurius",
      "Venus",
      "Bumi",
      "Mars"
    ],
    "answer": "Bumi",
    "id": 28,
    "level": 6,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung berapi tertinggi di dunia?",
    "options": [
      "Mauna Kea",
      "Kilimanjaro",
      "Fuji",
      "Cotopaxi"
    ],
    "answer": "Mauna Kea",
    "id": 29,
    "level": 6,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Indonesia?",
    "options": [
      "Jakarta",
      "Bandung",
      "Surabaya",
      "Medan"
    ],
    "answer": "Jakarta",
    "id": 30,
    "level": 6,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "1 + 8 = ?",
    "options": [
      "9",
      "10",
      "11",
      "8"
    ],
    "answer": "9",
    "id": 31,
    "level": 7,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Warna langit saat cerah?",
    "options": [
      "Biru",
      "Hijau",
      "Merah",
      "Kuning"
    ],
    "answer": "Biru",
    "id": 32,
    "level": 7,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "2 + 3 = ?",
    "options": [
      "7",
      "4",
      "6",
      "5"
    ],
    "answer": "5",
    "id": 33,
    "level": 7,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Laut di sebelah utara Jawa?",
    "options": [
      "Laut Jawa",
      "Laut Cina Selatan",
      "Laut Banda",
      "Laut Flores"
    ],
    "answer": "Laut Jawa",
    "id": 34,
    "level": 7,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Warna langit saat cerah?",
    "options": [
      "Biru",
      "Hijau",
      "Merah",
      "Kuning"
    ],
    "answer": "Biru",
    "id": 35,
    "level": 7,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Hewan yang bisa terbang?",
    "options": [
      "Burung",
      "Kucing",
      "Ikan",
      "Kuda"
    ],
    "answer": "Burung",
    "id": 36,
    "level": 8,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "10 + 2 = ?",
    "options": [
      "13",
      "14",
      "11",
      "12"
    ],
    "answer": "12",
    "id": 37,
    "level": 8,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Warna langit saat cerah?",
    "options": [
      "Biru",
      "Hijau",
      "Merah",
      "Kuning"
    ],
    "answer": "Biru",
    "id": 38,
    "level": 8,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "9 + 9 = ?",
    "options": [
      "20",
      "17",
      "18",
      "19"
    ],
    "answer": "18",
    "id": 39,
    "level": 8,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "4 + 7 = ?",
    "options": [
      "10",
      "13",
      "12",
      "11"
    ],
    "answer": "11",
    "id": 40,
    "level": 8,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet ke-3 dari Matahari?",
    "options": [
      "Merkurius",
      "Venus",
      "Bumi",
      "Mars"
    ],
    "answer": "Bumi",
    "id": 41,
    "level": 9,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Laut di sebelah utara Jawa?",
    "options": [
      "Laut Jawa",
      "Laut Cina Selatan",
      "Laut Banda",
      "Laut Flores"
    ],
    "answer": "Laut Jawa",
    "id": 42,
    "level": 9,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Indonesia?",
    "options": [
      "Jakarta",
      "Bandung",
      "Surabaya",
      "Medan"
    ],
    "answer": "Jakarta",
    "id": 43,
    "level": 9,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "5 + 5 = ?",
    "options": [
      "12",
      "9",
      "11",
      "10"
    ],
    "answer": "10",
    "id": 44,
    "level": 9,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet ke-3 dari Matahari?",
    "options": [
      "Merkurius",
      "Venus",
      "Bumi",
      "Mars"
    ],
    "answer": "Bumi",
    "id": 45,
    "level": 9,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Warna langit saat cerah?",
    "options": [
      "Biru",
      "Hijau",
      "Merah",
      "Kuning"
    ],
    "answer": "Biru",
    "id": 46,
    "level": 10,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet ke-3 dari Matahari?",
    "options": [
      "Merkurius",
      "Venus",
      "Bumi",
      "Mars"
    ],
    "answer": "Bumi",
    "id": 47,
    "level": 10,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Indonesia?",
    "options": [
      "Jakarta",
      "Bandung",
      "Surabaya",
      "Medan"
    ],
    "answer": "Jakarta",
    "id": 48,
    "level": 10,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Benua tempat Indonesia berada?",
    "options": [
      "Asia",
      "Afrika",
      "Eropa",
      "Australia"
    ],
    "answer": "Asia",
    "id": 49,
    "level": 10,
    "difficulty": "sangat mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "4 + 6 = ?",
    "options": [
      "11",
      "9",
      "10",
      "12"
    ],
    "answer": "10",
    "id": 50,
    "level": 10,
    "difficulty": "ekstra mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "43 * 37 = ?",
    "options": [
      "1595",
      "1586",
      "1591",
      "1597"
    ],
    "answer": "1591",
    "id": 51,
    "level": 11,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "7 + 25 = ?",
    "options": [
      "32",
      "27",
      "36",
      "41"
    ],
    "answer": "32",
    "id": 52,
    "level": 11,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "46 + 10 = ?",
    "options": [
      "52",
      "59",
      "63",
      "56"
    ],
    "answer": "56",
    "id": 53,
    "level": 11,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "30 - 12 = ?",
    "options": [
      "28",
      "17",
      "21",
      "18"
    ],
    "answer": "18",
    "id": 54,
    "level": 11,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 55,
    "level": 11,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 56,
    "level": 11,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "35 - 33 = ?",
    "options": [
      "2",
      "-1",
      "8",
      "5"
    ],
    "answer": "2",
    "id": 57,
    "level": 11,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "8 + 37 = ?",
    "options": [
      "50",
      "45",
      "54",
      "42"
    ],
    "answer": "45",
    "id": 58,
    "level": 12,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "23 - 16 = ?",
    "options": [
      "7",
      "10",
      "6",
      "14"
    ],
    "answer": "7",
    "id": 59,
    "level": 12,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 60,
    "level": 12,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "22 + 14 = ?",
    "options": [
      "35",
      "43",
      "38",
      "36"
    ],
    "answer": "36",
    "id": 61,
    "level": 12,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "16 * 21 = ?",
    "options": [
      "342",
      "338",
      "335",
      "336"
    ],
    "answer": "336",
    "id": 62,
    "level": 12,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 63,
    "level": 12,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 64,
    "level": 12,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 65,
    "level": 13,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 66,
    "level": 13,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 67,
    "level": 13,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 68,
    "level": 13,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "34 * 45 = ?",
    "options": [
      "1528",
      "1532",
      "1540",
      "1530"
    ],
    "answer": "1530",
    "id": 69,
    "level": 13,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 70,
    "level": 13,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 71,
    "level": 13,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 72,
    "level": 14,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "47 * 22 = ?",
    "options": [
      "1036",
      "1034",
      "1032",
      "1042"
    ],
    "answer": "1034",
    "id": 73,
    "level": 14,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 74,
    "level": 14,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 75,
    "level": 14,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 76,
    "level": 14,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "37 + 6 = ?",
    "options": [
      "51",
      "47",
      "42",
      "43"
    ],
    "answer": "43",
    "id": 77,
    "level": 14,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 78,
    "level": 14,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 79,
    "level": 15,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 80,
    "level": 15,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 81,
    "level": 15,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "44 + 26 = ?",
    "options": [
      "78",
      "66",
      "70",
      "74"
    ],
    "answer": "70",
    "id": 82,
    "level": 15,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "39 - 24 = ?",
    "options": [
      "18",
      "15",
      "13",
      "24"
    ],
    "answer": "15",
    "id": 83,
    "level": 15,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 84,
    "level": 15,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 85,
    "level": 15,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 86,
    "level": 16,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 87,
    "level": 16,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "14 * 7 = ?",
    "options": [
      "103",
      "98",
      "107",
      "94"
    ],
    "answer": "98",
    "id": 88,
    "level": 16,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "48 + 10 = ?",
    "options": [
      "58",
      "66",
      "63",
      "56"
    ],
    "answer": "58",
    "id": 89,
    "level": 16,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 90,
    "level": 16,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 91,
    "level": 16,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 92,
    "level": 16,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 93,
    "level": 17,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 94,
    "level": 17,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 95,
    "level": 17,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "43 * 43 = ?",
    "options": [
      "1853",
      "1847",
      "1849",
      "1857"
    ],
    "answer": "1849",
    "id": 96,
    "level": 17,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 97,
    "level": 17,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 98,
    "level": 17,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "19 * 14 = ?",
    "options": [
      "271",
      "274",
      "266",
      "265"
    ],
    "answer": "266",
    "id": 99,
    "level": 17,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "17 + 7 = ?",
    "options": [
      "24",
      "25",
      "21",
      "30"
    ],
    "answer": "24",
    "id": 100,
    "level": 18,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 101,
    "level": 18,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 102,
    "level": 18,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "47 - 7 = ?",
    "options": [
      "44",
      "40",
      "48",
      "35"
    ],
    "answer": "40",
    "id": 103,
    "level": 18,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 104,
    "level": 18,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 105,
    "level": 18,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 106,
    "level": 18,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 107,
    "level": 19,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 108,
    "level": 19,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 109,
    "level": 19,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 110,
    "level": 19,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "31 + 11 = ?",
    "options": [
      "41",
      "51",
      "44",
      "42"
    ],
    "answer": "42",
    "id": 111,
    "level": 19,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 112,
    "level": 19,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "44 - 23 = ?",
    "options": [
      "30",
      "22",
      "19",
      "21"
    ],
    "answer": "21",
    "id": 113,
    "level": 19,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 114,
    "level": 20,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 115,
    "level": 20,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "5 - 10 = ?",
    "options": [
      "1",
      "-1",
      "-10",
      "-5"
    ],
    "answer": "-5",
    "id": 116,
    "level": 20,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "25 - 23 = ?",
    "options": [
      "-2",
      "10",
      "2",
      "6"
    ],
    "answer": "2",
    "id": 117,
    "level": 20,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 118,
    "level": 20,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 119,
    "level": 20,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "45 + 22 = ?",
    "options": [
      "65",
      "67",
      "76",
      "68"
    ],
    "answer": "67",
    "id": 120,
    "level": 20,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "35 * 38 = ?",
    "options": [
      "1330",
      "1325",
      "1335",
      "1337"
    ],
    "answer": "1330",
    "id": 121,
    "level": 21,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 122,
    "level": 21,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 123,
    "level": 21,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 124,
    "level": 21,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "36 * 20 = ?",
    "options": [
      "720",
      "718",
      "730",
      "724"
    ],
    "answer": "720",
    "id": 125,
    "level": 21,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "49 * 26 = ?",
    "options": [
      "1277",
      "1273",
      "1281",
      "1274"
    ],
    "answer": "1274",
    "id": 126,
    "level": 21,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 127,
    "level": 21,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 128,
    "level": 22,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 129,
    "level": 22,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "17 - 16 = ?",
    "options": [
      "-1",
      "1",
      "2",
      "10"
    ],
    "answer": "1",
    "id": 130,
    "level": 22,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 131,
    "level": 22,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 132,
    "level": 22,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 133,
    "level": 22,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 134,
    "level": 22,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 135,
    "level": 23,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "27 + 41 = ?",
    "options": [
      "68",
      "75",
      "73",
      "65"
    ],
    "answer": "68",
    "id": 136,
    "level": 23,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "6 + 6 = ?",
    "options": [
      "9",
      "12",
      "22",
      "15"
    ],
    "answer": "12",
    "id": 137,
    "level": 23,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 138,
    "level": 23,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "18 + 28 = ?",
    "options": [
      "51",
      "56",
      "46",
      "42"
    ],
    "answer": "46",
    "id": 139,
    "level": 23,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "37 + 22 = ?",
    "options": [
      "62",
      "65",
      "57",
      "59"
    ],
    "answer": "59",
    "id": 140,
    "level": 23,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 141,
    "level": 23,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 142,
    "level": 24,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "50 + 12 = ?",
    "options": [
      "62",
      "58",
      "69",
      "63"
    ],
    "answer": "62",
    "id": 143,
    "level": 24,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 144,
    "level": 24,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "50 + 34 = ?",
    "options": [
      "84",
      "80",
      "88",
      "92"
    ],
    "answer": "84",
    "id": 145,
    "level": 24,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 146,
    "level": 24,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 147,
    "level": 24,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 148,
    "level": 24,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 149,
    "level": 25,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 150,
    "level": 25,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 151,
    "level": 25,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 152,
    "level": 25,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 153,
    "level": 25,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 154,
    "level": 25,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 155,
    "level": 25,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "26 * 24 = ?",
    "options": [
      "620",
      "626",
      "624",
      "633"
    ],
    "answer": "624",
    "id": 156,
    "level": 26,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 157,
    "level": 26,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 158,
    "level": 26,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 159,
    "level": 26,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "38 - 38 = ?",
    "options": [
      "1",
      "6",
      "-4",
      "0"
    ],
    "answer": "0",
    "id": 160,
    "level": 26,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 161,
    "level": 26,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "15 * 24 = ?",
    "options": [
      "362",
      "357",
      "368",
      "360"
    ],
    "answer": "360",
    "id": 162,
    "level": 26,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 163,
    "level": 27,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 164,
    "level": 27,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "17 - 47 = ?",
    "options": [
      "-26",
      "-33",
      "-22",
      "-30"
    ],
    "answer": "-30",
    "id": 165,
    "level": 27,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 166,
    "level": 27,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "9 - 7 = ?",
    "options": [
      "2",
      "7",
      "11",
      "1"
    ],
    "answer": "2",
    "id": 167,
    "level": 27,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 168,
    "level": 27,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "22 * 20 = ?",
    "options": [
      "440",
      "444",
      "448",
      "436"
    ],
    "answer": "440",
    "id": 169,
    "level": 27,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 170,
    "level": 28,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 171,
    "level": 28,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 172,
    "level": 28,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 173,
    "level": 28,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 174,
    "level": 28,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "27 * 37 = ?",
    "options": [
      "1006",
      "999",
      "1001",
      "996"
    ],
    "answer": "999",
    "id": 175,
    "level": 28,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "17 * 16 = ?",
    "options": [
      "272",
      "268",
      "282",
      "276"
    ],
    "answer": "272",
    "id": 176,
    "level": 28,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 177,
    "level": 29,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 178,
    "level": 29,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 179,
    "level": 29,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 180,
    "level": 29,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 181,
    "level": 29,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 182,
    "level": 29,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 183,
    "level": 29,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 184,
    "level": 30,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "18 - 18 = ?",
    "options": [
      "7",
      "5",
      "-4",
      "0"
    ],
    "answer": "0",
    "id": 185,
    "level": 30,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 186,
    "level": 30,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 187,
    "level": 30,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 188,
    "level": 30,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "21 + 22 = ?",
    "options": [
      "53",
      "48",
      "38",
      "43"
    ],
    "answer": "43",
    "id": 189,
    "level": 30,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 190,
    "level": 30,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 191,
    "level": 31,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 192,
    "level": 31,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 193,
    "level": 31,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 194,
    "level": 31,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 195,
    "level": 31,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 196,
    "level": 31,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "35 + 41 = ?",
    "options": [
      "76",
      "81",
      "85",
      "75"
    ],
    "answer": "76",
    "id": 197,
    "level": 31,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 198,
    "level": 32,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 199,
    "level": 32,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 200,
    "level": 32,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 201,
    "level": 32,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "28 * 25 = ?",
    "options": [
      "700",
      "696",
      "709",
      "701"
    ],
    "answer": "700",
    "id": 202,
    "level": 32,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 203,
    "level": 32,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 204,
    "level": 32,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "21 + 47 = ?",
    "options": [
      "68",
      "78",
      "67",
      "73"
    ],
    "answer": "68",
    "id": 205,
    "level": 33,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 206,
    "level": 33,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 207,
    "level": 33,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 208,
    "level": 33,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 209,
    "level": 33,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 210,
    "level": 33,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "38 - 13 = ?",
    "options": [
      "27",
      "22",
      "35",
      "25"
    ],
    "answer": "25",
    "id": 211,
    "level": 33,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 212,
    "level": 34,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 213,
    "level": 34,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "44 * 33 = ?",
    "options": [
      "1456",
      "1452",
      "1459",
      "1450"
    ],
    "answer": "1452",
    "id": 214,
    "level": 34,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 215,
    "level": 34,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "21 * 25 = ?",
    "options": [
      "527",
      "525",
      "521",
      "532"
    ],
    "answer": "525",
    "id": 216,
    "level": 34,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 217,
    "level": 34,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "42 - 19 = ?",
    "options": [
      "23",
      "32",
      "26",
      "22"
    ],
    "answer": "23",
    "id": 218,
    "level": 34,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 219,
    "level": 35,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 220,
    "level": 35,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 221,
    "level": 35,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 222,
    "level": 35,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "8 - 23 = ?",
    "options": [
      "-19",
      "-15",
      "-14",
      "-5"
    ],
    "answer": "-15",
    "id": 223,
    "level": 35,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "9 + 23 = ?",
    "options": [
      "31",
      "41",
      "32",
      "35"
    ],
    "answer": "32",
    "id": 224,
    "level": 35,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 225,
    "level": 35,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 226,
    "level": 36,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 227,
    "level": 36,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 228,
    "level": 36,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 229,
    "level": 36,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "34 - 20 = ?",
    "options": [
      "14",
      "10",
      "22",
      "15"
    ],
    "answer": "14",
    "id": 230,
    "level": 36,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 231,
    "level": 36,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 232,
    "level": 36,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 233,
    "level": 37,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "13 - 24 = ?",
    "options": [
      "-11",
      "-16",
      "-1",
      "-8"
    ],
    "answer": "-11",
    "id": 234,
    "level": 37,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 235,
    "level": 37,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 236,
    "level": 37,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 237,
    "level": 37,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 238,
    "level": 37,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "10 * 20 = ?",
    "options": [
      "205",
      "200",
      "197",
      "209"
    ],
    "answer": "200",
    "id": 239,
    "level": 37,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "37 * 32 = ?",
    "options": [
      "1180",
      "1191",
      "1184",
      "1188"
    ],
    "answer": "1184",
    "id": 240,
    "level": 38,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 241,
    "level": 38,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 242,
    "level": 38,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 243,
    "level": 38,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 244,
    "level": 38,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet terbesar di tata surya?",
    "options": [
      "Jupiter",
      "Saturnus",
      "Neptunus",
      "Uranus"
    ],
    "answer": "Jupiter",
    "id": 245,
    "level": 38,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 246,
    "level": 38,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 247,
    "level": 39,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 248,
    "level": 39,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Gunung tertinggi di Afrika?",
    "options": [
      "Kilimanjaro",
      "Everest",
      "Elbrus",
      "Aconcagua"
    ],
    "answer": "Kilimanjaro",
    "id": 249,
    "level": 39,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "42 - 37 = ?",
    "options": [
      "7",
      "15",
      "5",
      "1"
    ],
    "answer": "5",
    "id": 250,
    "level": 39,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "36 - 14 = ?",
    "options": [
      "26",
      "30",
      "19",
      "22"
    ],
    "answer": "22",
    "id": 251,
    "level": 39,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 252,
    "level": 39,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "35 + 42 = ?",
    "options": [
      "72",
      "87",
      "77",
      "80"
    ],
    "answer": "77",
    "id": 253,
    "level": 39,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Gas yang dihirup manusia untuk bernapas?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 254,
    "level": 40,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 255,
    "level": 40,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "19 + 38 = ?",
    "options": [
      "61",
      "55",
      "57",
      "64"
    ],
    "answer": "57",
    "id": 256,
    "level": 40,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Jepang?",
    "options": [
      "Tokyo",
      "Osaka",
      "Kyoto",
      "Nagoya"
    ],
    "answer": "Tokyo",
    "id": 257,
    "level": 40,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Organ yang memompa darah?",
    "options": [
      "Jantung",
      "Paru-paru",
      "Otak",
      "Ginjal"
    ],
    "answer": "Jantung",
    "id": 258,
    "level": 40,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "49 * 31 = ?",
    "options": [
      "1521",
      "1527",
      "1514",
      "1519"
    ],
    "answer": "1519",
    "id": 259,
    "level": 40,
    "difficulty": "sedang"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Sungai terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Nil",
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ],
    "answer": "Nil",
    "id": 260,
    "level": 40,
    "difficulty": "mudah"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 261,
    "level": 41,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 262,
    "level": 41,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 263,
    "level": 41,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 264,
    "level": 41,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(24 - 52) * 10 = ?",
    "options": [
      "-281",
      "-280",
      "-278",
      "-279"
    ],
    "answer": "-280",
    "id": 265,
    "level": 41,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 266,
    "level": 41,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 267,
    "level": 41,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 268,
    "level": 41,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(87 + 81) * 5 = ?",
    "options": [
      "839",
      "842",
      "840",
      "841"
    ],
    "answer": "840",
    "id": 269,
    "level": 41,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 270,
    "level": 41,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 271,
    "level": 42,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 272,
    "level": 42,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 273,
    "level": 42,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 274,
    "level": 42,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(100 + 26) / 3 = ?",
    "options": [
      "41.0",
      "42.0",
      "44.0",
      "43.0"
    ],
    "answer": "42.0",
    "id": 275,
    "level": 42,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 276,
    "level": 42,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(80 + 76) / 4 = ?",
    "options": [
      "40.0",
      "39.0",
      "38.0",
      "41.0"
    ],
    "answer": "39.0",
    "id": 277,
    "level": 42,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 278,
    "level": 42,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 279,
    "level": 42,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 280,
    "level": 42,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(84 + 64) / 9 = ?",
    "options": [
      "17.44",
      "15.440000000000001",
      "18.44",
      "16.44"
    ],
    "answer": "16.44",
    "id": 281,
    "level": 43,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 282,
    "level": 43,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 283,
    "level": 43,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 284,
    "level": 43,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(17 + 85) / 1 = ?",
    "options": [
      "102.0",
      "103.0",
      "101.0",
      "104.0"
    ],
    "answer": "102.0",
    "id": 285,
    "level": 43,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(17 + 28) * 5 = ?",
    "options": [
      "226",
      "227",
      "224",
      "225"
    ],
    "answer": "225",
    "id": 286,
    "level": 43,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 287,
    "level": 43,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 288,
    "level": 43,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(24 - 15) * 9 = ?",
    "options": [
      "80",
      "81",
      "82",
      "83"
    ],
    "answer": "81",
    "id": 289,
    "level": 43,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 290,
    "level": 43,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 291,
    "level": 44,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(68 + 99) * 9 = ?",
    "options": [
      "1503",
      "1505",
      "1504",
      "1502"
    ],
    "answer": "1503",
    "id": 292,
    "level": 44,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 293,
    "level": 44,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(99 + 73) * 6 = ?",
    "options": [
      "1031",
      "1034",
      "1032",
      "1033"
    ],
    "answer": "1032",
    "id": 294,
    "level": 44,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(30 - 45) / 6 = ?",
    "options": [
      "-3.5",
      "-0.5",
      "-2.5",
      "-1.5"
    ],
    "answer": "-2.5",
    "id": 295,
    "level": 44,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(51 - 81) / 7 = ?",
    "options": [
      "-2.29",
      "-5.29",
      "-3.29",
      "-4.29"
    ],
    "answer": "-4.29",
    "id": 296,
    "level": 44,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 297,
    "level": 44,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 298,
    "level": 44,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 299,
    "level": 44,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 300,
    "level": 44,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(80 + 65) / 8 = ?",
    "options": [
      "18.12",
      "17.12",
      "20.12",
      "19.12"
    ],
    "answer": "18.12",
    "id": 301,
    "level": 45,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 302,
    "level": 45,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 303,
    "level": 45,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 304,
    "level": 45,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(23 - 10) * 1 = ?",
    "options": [
      "12",
      "13",
      "15",
      "14"
    ],
    "answer": "13",
    "id": 305,
    "level": 45,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(73 - 80) / 8 = ?",
    "options": [
      "-0.88",
      "-1.88",
      "1.12",
      "0.12"
    ],
    "answer": "-0.88",
    "id": 306,
    "level": 45,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 307,
    "level": 45,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 308,
    "level": 45,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 309,
    "level": 45,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(87 - 26) * 3 = ?",
    "options": [
      "182",
      "185",
      "183",
      "184"
    ],
    "answer": "183",
    "id": 310,
    "level": 45,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(29 - 92) * 4 = ?",
    "options": [
      "-251",
      "-252",
      "-250",
      "-253"
    ],
    "answer": "-252",
    "id": 311,
    "level": 46,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(34 - 47) * 10 = ?",
    "options": [
      "-130",
      "-131",
      "-129",
      "-128"
    ],
    "answer": "-130",
    "id": 312,
    "level": 46,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 313,
    "level": 46,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 314,
    "level": 46,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(63 + 80) / 3 = ?",
    "options": [
      "46.67",
      "49.67",
      "47.67",
      "48.67"
    ],
    "answer": "47.67",
    "id": 315,
    "level": 46,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(97 + 22) / 4 = ?",
    "options": [
      "30.75",
      "28.75",
      "29.75",
      "31.75"
    ],
    "answer": "29.75",
    "id": 316,
    "level": 46,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(39 + 49) * 2 = ?",
    "options": [
      "175",
      "177",
      "176",
      "178"
    ],
    "answer": "176",
    "id": 317,
    "level": 46,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 318,
    "level": 46,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 319,
    "level": 46,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(49 + 14) / 2 = ?",
    "options": [
      "30.5",
      "33.5",
      "31.5",
      "32.5"
    ],
    "answer": "31.5",
    "id": 320,
    "level": 46,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(29 + 78) / 8 = ?",
    "options": [
      "14.38",
      "12.38",
      "15.38",
      "13.38"
    ],
    "answer": "13.38",
    "id": 321,
    "level": 47,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 322,
    "level": 47,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 323,
    "level": 47,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 324,
    "level": 47,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(50 - 98) / 4 = ?",
    "options": [
      "-10.0",
      "-13.0",
      "-11.0",
      "-12.0"
    ],
    "answer": "-12.0",
    "id": 325,
    "level": 47,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 326,
    "level": 47,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 327,
    "level": 47,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(97 + 58) * 1 = ?",
    "options": [
      "156",
      "155",
      "157",
      "154"
    ],
    "answer": "155",
    "id": 328,
    "level": 47,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(84 + 62) * 5 = ?",
    "options": [
      "730",
      "731",
      "729",
      "732"
    ],
    "answer": "730",
    "id": 329,
    "level": 47,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 330,
    "level": 47,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(59 + 38) * 10 = ?",
    "options": [
      "971",
      "969",
      "970",
      "972"
    ],
    "answer": "970",
    "id": 331,
    "level": 48,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 332,
    "level": 48,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 333,
    "level": 48,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 334,
    "level": 48,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 335,
    "level": 48,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 336,
    "level": 48,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 337,
    "level": 48,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(25 - 41) * 5 = ?",
    "options": [
      "-81",
      "-79",
      "-78",
      "-80"
    ],
    "answer": "-80",
    "id": 338,
    "level": 48,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 339,
    "level": 48,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 340,
    "level": 48,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(40 + 48) / 5 = ?",
    "options": [
      "18.6",
      "16.6",
      "17.6",
      "19.6"
    ],
    "answer": "17.6",
    "id": 341,
    "level": 49,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 342,
    "level": 49,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 343,
    "level": 49,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 344,
    "level": 49,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(43 + 13) * 6 = ?",
    "options": [
      "337",
      "335",
      "338",
      "336"
    ],
    "answer": "336",
    "id": 345,
    "level": 49,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(50 + 79) * 10 = ?",
    "options": [
      "1290",
      "1289",
      "1292",
      "1291"
    ],
    "answer": "1290",
    "id": 346,
    "level": 49,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 347,
    "level": 49,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 348,
    "level": 49,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 349,
    "level": 49,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 350,
    "level": 49,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 351,
    "level": 50,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(10 - 28) / 6 = ?",
    "options": [
      "-4.0",
      "-2.0",
      "-1.0",
      "-3.0"
    ],
    "answer": "-3.0",
    "id": 352,
    "level": 50,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 353,
    "level": 50,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(91 + 57) / 4 = ?",
    "options": [
      "36.0",
      "37.0",
      "38.0",
      "39.0"
    ],
    "answer": "37.0",
    "id": 354,
    "level": 50,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(67 - 81) / 6 = ?",
    "options": [
      "-1.33",
      "-0.33000000000000007",
      "-3.33",
      "-2.33"
    ],
    "answer": "-2.33",
    "id": 355,
    "level": 50,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 356,
    "level": 50,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 357,
    "level": 50,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 358,
    "level": 50,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(33 + 81) / 1 = ?",
    "options": [
      "115.0",
      "113.0",
      "114.0",
      "116.0"
    ],
    "answer": "114.0",
    "id": 359,
    "level": 50,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 360,
    "level": 50,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 361,
    "level": 51,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 362,
    "level": 51,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 363,
    "level": 51,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(30 + 90) * 2 = ?",
    "options": [
      "240",
      "242",
      "239",
      "241"
    ],
    "answer": "240",
    "id": 364,
    "level": 51,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 365,
    "level": 51,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 366,
    "level": 51,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 367,
    "level": 51,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 368,
    "level": 51,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(55 - 79) * 5 = ?",
    "options": [
      "-121",
      "-119",
      "-120",
      "-118"
    ],
    "answer": "-120",
    "id": 369,
    "level": 51,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(64 - 34) * 8 = ?",
    "options": [
      "241",
      "240",
      "242",
      "239"
    ],
    "answer": "240",
    "id": 370,
    "level": 51,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 371,
    "level": 52,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 372,
    "level": 52,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(54 - 91) * 6 = ?",
    "options": [
      "-221",
      "-220",
      "-223",
      "-222"
    ],
    "answer": "-222",
    "id": 373,
    "level": 52,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(96 - 63) / 3 = ?",
    "options": [
      "12.0",
      "11.0",
      "10.0",
      "13.0"
    ],
    "answer": "11.0",
    "id": 374,
    "level": 52,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 375,
    "level": 52,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 376,
    "level": 52,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 377,
    "level": 52,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 378,
    "level": 52,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(54 + 42) / 10 = ?",
    "options": [
      "9.6",
      "8.6",
      "11.6",
      "10.6"
    ],
    "answer": "9.6",
    "id": 379,
    "level": 52,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 380,
    "level": 52,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(65 - 85) * 9 = ?",
    "options": [
      "-181",
      "-179",
      "-178",
      "-180"
    ],
    "answer": "-180",
    "id": 381,
    "level": 53,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 382,
    "level": 53,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 383,
    "level": 53,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(47 + 24) * 5 = ?",
    "options": [
      "355",
      "356",
      "354",
      "357"
    ],
    "answer": "355",
    "id": 384,
    "level": 53,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(40 + 31) / 8 = ?",
    "options": [
      "10.88",
      "8.88",
      "7.880000000000001",
      "9.88"
    ],
    "answer": "8.88",
    "id": 385,
    "level": 53,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 386,
    "level": 53,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(45 + 15) / 1 = ?",
    "options": [
      "62.0",
      "61.0",
      "60.0",
      "59.0"
    ],
    "answer": "60.0",
    "id": 387,
    "level": 53,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 388,
    "level": 53,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(71 + 78) / 1 = ?",
    "options": [
      "148.0",
      "151.0",
      "149.0",
      "150.0"
    ],
    "answer": "149.0",
    "id": 389,
    "level": 53,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 390,
    "level": 53,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 391,
    "level": 54,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(25 + 40) * 6 = ?",
    "options": [
      "390",
      "392",
      "389",
      "391"
    ],
    "answer": "390",
    "id": 392,
    "level": 54,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 393,
    "level": 54,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 394,
    "level": 54,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 395,
    "level": 54,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 396,
    "level": 54,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(37 - 43) * 2 = ?",
    "options": [
      "-11",
      "-12",
      "-10",
      "-13"
    ],
    "answer": "-12",
    "id": 397,
    "level": 54,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 398,
    "level": 54,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 399,
    "level": 54,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(99 - 57) / 3 = ?",
    "options": [
      "16.0",
      "15.0",
      "14.0",
      "13.0"
    ],
    "answer": "14.0",
    "id": 400,
    "level": 54,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 401,
    "level": 55,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 402,
    "level": 55,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 403,
    "level": 55,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(12 + 16) / 1 = ?",
    "options": [
      "29.0",
      "30.0",
      "28.0",
      "27.0"
    ],
    "answer": "28.0",
    "id": 404,
    "level": 55,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(33 + 72) / 4 = ?",
    "options": [
      "28.25",
      "27.25",
      "26.25",
      "25.25"
    ],
    "answer": "26.25",
    "id": 405,
    "level": 55,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 406,
    "level": 55,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(50 - 12) * 3 = ?",
    "options": [
      "113",
      "116",
      "114",
      "115"
    ],
    "answer": "114",
    "id": 407,
    "level": 55,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(28 + 45) * 5 = ?",
    "options": [
      "367",
      "364",
      "366",
      "365"
    ],
    "answer": "365",
    "id": 408,
    "level": 55,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 409,
    "level": 55,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(67 + 22) * 4 = ?",
    "options": [
      "358",
      "356",
      "357",
      "355"
    ],
    "answer": "356",
    "id": 410,
    "level": 55,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 411,
    "level": 56,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 412,
    "level": 56,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 413,
    "level": 56,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(59 - 61) * 3 = ?",
    "options": [
      "-7",
      "-5",
      "-4",
      "-6"
    ],
    "answer": "-6",
    "id": 414,
    "level": 56,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 415,
    "level": 56,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 416,
    "level": 56,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 417,
    "level": 56,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 418,
    "level": 56,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 419,
    "level": 56,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 420,
    "level": 56,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 421,
    "level": 57,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 422,
    "level": 57,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 423,
    "level": 57,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 424,
    "level": 57,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(69 - 15) / 9 = ?",
    "options": [
      "5.0",
      "8.0",
      "7.0",
      "6.0"
    ],
    "answer": "6.0",
    "id": 425,
    "level": 57,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 426,
    "level": 57,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 427,
    "level": 57,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(52 + 49) * 6 = ?",
    "options": [
      "608",
      "606",
      "605",
      "607"
    ],
    "answer": "606",
    "id": 428,
    "level": 57,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(50 + 68) * 4 = ?",
    "options": [
      "474",
      "472",
      "471",
      "473"
    ],
    "answer": "472",
    "id": 429,
    "level": 57,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 430,
    "level": 57,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 431,
    "level": 58,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 432,
    "level": 58,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(22 - 94) / 5 = ?",
    "options": [
      "-13.4",
      "-12.4",
      "-14.4",
      "-15.4"
    ],
    "answer": "-14.4",
    "id": 433,
    "level": 58,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 434,
    "level": 58,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(80 - 25) / 1 = ?",
    "options": [
      "55.0",
      "54.0",
      "56.0",
      "57.0"
    ],
    "answer": "55.0",
    "id": 435,
    "level": 58,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 436,
    "level": 58,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 437,
    "level": 58,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 438,
    "level": 58,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 439,
    "level": 58,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(81 - 50) / 4 = ?",
    "options": [
      "6.75",
      "9.75",
      "7.75",
      "8.75"
    ],
    "answer": "7.75",
    "id": 440,
    "level": 58,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 441,
    "level": 59,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 442,
    "level": 59,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 443,
    "level": 59,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 444,
    "level": 59,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 445,
    "level": 59,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 446,
    "level": 59,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 447,
    "level": 59,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 448,
    "level": 59,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 449,
    "level": 59,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(71 - 61) / 1 = ?",
    "options": [
      "12.0",
      "9.0",
      "10.0",
      "11.0"
    ],
    "answer": "10.0",
    "id": 450,
    "level": 59,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 451,
    "level": 60,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(21 + 47) * 9 = ?",
    "options": [
      "612",
      "614",
      "611",
      "613"
    ],
    "answer": "612",
    "id": 452,
    "level": 60,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 453,
    "level": 60,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 454,
    "level": 60,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 455,
    "level": 60,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 456,
    "level": 60,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 457,
    "level": 60,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(15 - 97) / 7 = ?",
    "options": [
      "-12.71",
      "-10.71",
      "-11.71",
      "-9.71"
    ],
    "answer": "-11.71",
    "id": 458,
    "level": 60,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 459,
    "level": 60,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(64 + 30) * 10 = ?",
    "options": [
      "942",
      "939",
      "940",
      "941"
    ],
    "answer": "940",
    "id": 460,
    "level": 60,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 461,
    "level": 61,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 462,
    "level": 61,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(95 + 79) * 10 = ?",
    "options": [
      "1741",
      "1742",
      "1739",
      "1740"
    ],
    "answer": "1740",
    "id": 463,
    "level": 61,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 464,
    "level": 61,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 465,
    "level": 61,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 466,
    "level": 61,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(30 + 20) * 6 = ?",
    "options": [
      "301",
      "300",
      "299",
      "302"
    ],
    "answer": "300",
    "id": 467,
    "level": 61,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 468,
    "level": 61,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 469,
    "level": 61,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(96 + 13) / 4 = ?",
    "options": [
      "26.25",
      "29.25",
      "28.25",
      "27.25"
    ],
    "answer": "27.25",
    "id": 470,
    "level": 61,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 471,
    "level": 62,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 472,
    "level": 62,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 473,
    "level": 62,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(28 + 58) / 8 = ?",
    "options": [
      "10.75",
      "12.75",
      "9.75",
      "11.75"
    ],
    "answer": "10.75",
    "id": 474,
    "level": 62,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 475,
    "level": 62,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(67 + 90) * 8 = ?",
    "options": [
      "1257",
      "1258",
      "1255",
      "1256"
    ],
    "answer": "1256",
    "id": 476,
    "level": 62,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 477,
    "level": 62,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 478,
    "level": 62,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 479,
    "level": 62,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 480,
    "level": 62,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 481,
    "level": 63,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(53 + 24) * 10 = ?",
    "options": [
      "770",
      "772",
      "771",
      "769"
    ],
    "answer": "770",
    "id": 482,
    "level": 63,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 483,
    "level": 63,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(55 - 41) * 8 = ?",
    "options": [
      "114",
      "112",
      "113",
      "111"
    ],
    "answer": "112",
    "id": 484,
    "level": 63,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(93 + 13) * 4 = ?",
    "options": [
      "424",
      "425",
      "423",
      "426"
    ],
    "answer": "424",
    "id": 485,
    "level": 63,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(31 + 100) / 10 = ?",
    "options": [
      "13.1",
      "15.1",
      "14.1",
      "12.1"
    ],
    "answer": "13.1",
    "id": 486,
    "level": 63,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 487,
    "level": 63,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 488,
    "level": 63,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(15 - 24) * 9 = ?",
    "options": [
      "-81",
      "-82",
      "-79",
      "-80"
    ],
    "answer": "-81",
    "id": 489,
    "level": 63,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 490,
    "level": 63,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 491,
    "level": 64,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 492,
    "level": 64,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 493,
    "level": 64,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(61 - 23) / 9 = ?",
    "options": [
      "3.2199999999999998",
      "4.22",
      "5.22",
      "6.22"
    ],
    "answer": "4.22",
    "id": 494,
    "level": 64,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(21 + 36) * 9 = ?",
    "options": [
      "514",
      "515",
      "512",
      "513"
    ],
    "answer": "513",
    "id": 495,
    "level": 64,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 496,
    "level": 64,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 497,
    "level": 64,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(46 + 40) / 4 = ?",
    "options": [
      "20.5",
      "23.5",
      "22.5",
      "21.5"
    ],
    "answer": "21.5",
    "id": 498,
    "level": 64,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 499,
    "level": 64,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 500,
    "level": 64,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 501,
    "level": 65,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 502,
    "level": 65,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(67 - 11) / 6 = ?",
    "options": [
      "11.33",
      "9.33",
      "8.33",
      "10.33"
    ],
    "answer": "9.33",
    "id": 503,
    "level": 65,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 504,
    "level": 65,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 505,
    "level": 65,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(26 - 77) * 4 = ?",
    "options": [
      "-204",
      "-205",
      "-203",
      "-202"
    ],
    "answer": "-204",
    "id": 506,
    "level": 65,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 507,
    "level": 65,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 508,
    "level": 65,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 509,
    "level": 65,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(41 + 27) * 7 = ?",
    "options": [
      "476",
      "475",
      "478",
      "477"
    ],
    "answer": "476",
    "id": 510,
    "level": 65,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(25 - 17) * 3 = ?",
    "options": [
      "26",
      "24",
      "25",
      "23"
    ],
    "answer": "24",
    "id": 511,
    "level": 66,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(94 - 94) / 2 = ?",
    "options": [
      "1.0",
      "2.0",
      "0.0",
      "-1.0"
    ],
    "answer": "0.0",
    "id": 512,
    "level": 66,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 513,
    "level": 66,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 514,
    "level": 66,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(75 + 84) / 7 = ?",
    "options": [
      "24.71",
      "23.71",
      "22.71",
      "21.71"
    ],
    "answer": "22.71",
    "id": 515,
    "level": 66,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 516,
    "level": 66,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 517,
    "level": 66,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 518,
    "level": 66,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(80 + 47) * 7 = ?",
    "options": [
      "889",
      "891",
      "888",
      "890"
    ],
    "answer": "889",
    "id": 519,
    "level": 66,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(16 + 99) / 2 = ?",
    "options": [
      "58.5",
      "59.5",
      "57.5",
      "56.5"
    ],
    "answer": "57.5",
    "id": 520,
    "level": 66,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 521,
    "level": 67,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(46 - 88) * 8 = ?",
    "options": [
      "-335",
      "-337",
      "-336",
      "-334"
    ],
    "answer": "-336",
    "id": 522,
    "level": 67,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 523,
    "level": 67,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 524,
    "level": 67,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 525,
    "level": 67,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 526,
    "level": 67,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 527,
    "level": 67,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 528,
    "level": 67,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 529,
    "level": 67,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(14 + 47) * 10 = ?",
    "options": [
      "611",
      "609",
      "612",
      "610"
    ],
    "answer": "610",
    "id": 530,
    "level": 67,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 531,
    "level": 68,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(94 + 81) * 2 = ?",
    "options": [
      "351",
      "349",
      "352",
      "350"
    ],
    "answer": "350",
    "id": 532,
    "level": 68,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Pegunungan terpanjang di dunia?",
    "options": [
      "Andes",
      "Himalaya",
      "Rocky",
      "Alpen"
    ],
    "answer": "Andes",
    "id": 533,
    "level": 68,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(77 - 27) / 2 = ?",
    "options": [
      "27.0",
      "24.0",
      "25.0",
      "26.0"
    ],
    "answer": "25.0",
    "id": 534,
    "level": 68,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(12 + 61) / 5 = ?",
    "options": [
      "15.6",
      "13.6",
      "16.6",
      "14.6"
    ],
    "answer": "14.6",
    "id": 535,
    "level": 68,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(47 - 10) * 6 = ?",
    "options": [
      "224",
      "222",
      "223",
      "221"
    ],
    "answer": "222",
    "id": 536,
    "level": 68,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(58 + 40) / 5 = ?",
    "options": [
      "19.6",
      "21.6",
      "18.6",
      "20.6"
    ],
    "answer": "19.6",
    "id": 537,
    "level": 68,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 538,
    "level": 68,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 539,
    "level": 68,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 540,
    "level": 68,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 541,
    "level": 69,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 542,
    "level": 69,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 543,
    "level": 69,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 544,
    "level": 69,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 545,
    "level": 69,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(69 - 44) / 4 = ?",
    "options": [
      "7.25",
      "6.25",
      "5.25",
      "8.25"
    ],
    "answer": "6.25",
    "id": 546,
    "level": 69,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 547,
    "level": 69,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(30 - 63) / 7 = ?",
    "options": [
      "-3.71",
      "-2.71",
      "-5.71",
      "-4.71"
    ],
    "answer": "-4.71",
    "id": 548,
    "level": 69,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 549,
    "level": 69,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 550,
    "level": 69,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Satuan SI untuk gaya?",
    "options": [
      "Newton",
      "Joule",
      "Pascal",
      "Watt"
    ],
    "answer": "Newton",
    "id": 551,
    "level": 70,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 552,
    "level": 70,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 553,
    "level": 70,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Proses perubahan air menjadi uap?",
    "options": [
      "Evaporasi",
      "Kondensasi",
      "Sublimasi",
      "Presipitasi"
    ],
    "answer": "Evaporasi",
    "id": 554,
    "level": 70,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(53 - 48) * 5 = ?",
    "options": [
      "25",
      "26",
      "27",
      "24"
    ],
    "answer": "25",
    "id": 555,
    "level": 70,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 556,
    "level": 70,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Danau terbesar di dunia?",
    "options": [
      "Kaspia",
      "Superior",
      "Victoria",
      "Tanganyika"
    ],
    "answer": "Kaspia",
    "id": 557,
    "level": 70,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara dengan populasi terbanyak?",
    "options": [
      "Cina",
      "India",
      "Amerika Serikat",
      "Indonesia"
    ],
    "answer": "Cina",
    "id": 558,
    "level": 70,
    "difficulty": "sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(39 + 84) / 10 = ?",
    "options": [
      "12.3",
      "11.3",
      "13.3",
      "14.3"
    ],
    "answer": "12.3",
    "id": 559,
    "level": 70,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Planet dengan cincin paling mencolok?",
    "options": [
      "Saturnus",
      "Jupiter",
      "Uranus",
      "Neptunus"
    ],
    "answer": "Saturnus",
    "id": 560,
    "level": 70,
    "difficulty": "sangat sulit"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(141 + 46) * 20 - 10 = ?",
    "options": [
      "3730",
      "3737",
      "3721",
      "3749"
    ],
    "answer": "3730",
    "id": 561,
    "level": 71,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 562,
    "level": 71,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 563,
    "level": 71,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 564,
    "level": 71,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 565,
    "level": 71,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 566,
    "level": 71,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 567,
    "level": 71,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 568,
    "level": 71,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 569,
    "level": 71,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 570,
    "level": 71,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 571,
    "level": 71,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 572,
    "level": 71,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 573,
    "level": 72,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 574,
    "level": 72,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 575,
    "level": 72,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 576,
    "level": 72,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(191 + 20) * 3 - 5 = ?",
    "options": [
      "625",
      "628",
      "639",
      "634"
    ],
    "answer": "628",
    "id": 577,
    "level": 72,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 578,
    "level": 72,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(57 + 23) * 6 - 10 = ?",
    "options": [
      "470",
      "474",
      "463",
      "482"
    ],
    "answer": "470",
    "id": 579,
    "level": 72,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 580,
    "level": 72,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 581,
    "level": 72,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(86 + 19) * 16 - 4 = ?",
    "options": [
      "1667",
      "1694",
      "1686",
      "1676"
    ],
    "answer": "1676",
    "id": 582,
    "level": 72,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(153 + 46) * 4 - 3 = ?",
    "options": [
      "785",
      "793",
      "794",
      "813"
    ],
    "answer": "793",
    "id": 583,
    "level": 72,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 584,
    "level": 72,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 585,
    "level": 73,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 586,
    "level": 73,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 587,
    "level": 73,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 588,
    "level": 73,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 589,
    "level": 73,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 590,
    "level": 73,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 591,
    "level": 73,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(171 + 22) * 5 - 8 = ?",
    "options": [
      "950",
      "971",
      "958",
      "957"
    ],
    "answer": "957",
    "id": 592,
    "level": 73,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 593,
    "level": 73,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 594,
    "level": 73,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(148 + 23) * 1 - 7 = ?",
    "options": [
      "164",
      "180",
      "168",
      "157"
    ],
    "answer": "164",
    "id": 595,
    "level": 73,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 596,
    "level": 73,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(54 + 44) * 16 - 3 = ?",
    "options": [
      "1573",
      "1557",
      "1565",
      "1583"
    ],
    "answer": "1565",
    "id": 597,
    "level": 74,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 598,
    "level": 74,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 599,
    "level": 74,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(91 + 16) * 20 - 3 = ?",
    "options": [
      "2157",
      "2137",
      "2131",
      "2147"
    ],
    "answer": "2137",
    "id": 600,
    "level": 74,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 601,
    "level": 74,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 602,
    "level": 74,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 603,
    "level": 74,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 604,
    "level": 74,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 605,
    "level": 74,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 606,
    "level": 74,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(99 + 10) * 20 - 9 = ?",
    "options": [
      "2179",
      "2188",
      "2171",
      "2164"
    ],
    "answer": "2171",
    "id": 607,
    "level": 74,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 608,
    "level": 74,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 609,
    "level": 75,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 610,
    "level": 75,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(181 + 13) * 16 - 9 = ?",
    "options": [
      "3100",
      "3112",
      "3094",
      "3095"
    ],
    "answer": "3095",
    "id": 611,
    "level": 75,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(87 + 49) * 14 - 4 = ?",
    "options": [
      "1906",
      "1900",
      "1897",
      "1917"
    ],
    "answer": "1900",
    "id": 612,
    "level": 75,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 613,
    "level": 75,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 614,
    "level": 75,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 615,
    "level": 75,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(76 + 13) * 5 - 10 = ?",
    "options": [
      "449",
      "435",
      "444",
      "433"
    ],
    "answer": "435",
    "id": 616,
    "level": 75,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 617,
    "level": 75,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(92 + 16) * 15 - 10 = ?",
    "options": [
      "1609",
      "1613",
      "1625",
      "1610"
    ],
    "answer": "1610",
    "id": 618,
    "level": 75,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(158 + 41) * 5 - 2 = ?",
    "options": [
      "995",
      "988",
      "993",
      "1008"
    ],
    "answer": "993",
    "id": 619,
    "level": 75,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 620,
    "level": 75,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(70 + 19) * 4 - 4 = ?",
    "options": [
      "352",
      "360",
      "344",
      "369"
    ],
    "answer": "352",
    "id": 621,
    "level": 76,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 622,
    "level": 76,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 623,
    "level": 76,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 624,
    "level": 76,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 625,
    "level": 76,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 626,
    "level": 76,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 627,
    "level": 76,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(182 + 41) * 3 - 7 = ?",
    "options": [
      "662",
      "669",
      "676",
      "653"
    ],
    "answer": "662",
    "id": 628,
    "level": 76,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 629,
    "level": 76,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(109 + 26) * 10 - 2 = ?",
    "options": [
      "1360",
      "1349",
      "1347",
      "1348"
    ],
    "answer": "1348",
    "id": 630,
    "level": 76,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 631,
    "level": 76,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 632,
    "level": 76,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 633,
    "level": 77,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 634,
    "level": 77,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 635,
    "level": 77,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(93 + 49) * 6 - 5 = ?",
    "options": [
      "854",
      "867",
      "838",
      "847"
    ],
    "answer": "847",
    "id": 636,
    "level": 77,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 637,
    "level": 77,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 638,
    "level": 77,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(142 + 15) * 3 - 7 = ?",
    "options": [
      "482",
      "474",
      "455",
      "464"
    ],
    "answer": "464",
    "id": 639,
    "level": 77,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 640,
    "level": 77,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 641,
    "level": 77,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(79 + 25) * 1 - 6 = ?",
    "options": [
      "111",
      "92",
      "98",
      "99"
    ],
    "answer": "98",
    "id": 642,
    "level": 77,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(59 + 36) * 5 - 9 = ?",
    "options": [
      "485",
      "459",
      "468",
      "466"
    ],
    "answer": "466",
    "id": 643,
    "level": 77,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 644,
    "level": 77,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 645,
    "level": 78,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 646,
    "level": 78,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 647,
    "level": 78,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(130 + 10) * 10 - 5 = ?",
    "options": [
      "1412",
      "1395",
      "1399",
      "1392"
    ],
    "answer": "1395",
    "id": 648,
    "level": 78,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 649,
    "level": 78,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 650,
    "level": 78,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(147 + 38) * 16 - 10 = ?",
    "options": [
      "2968",
      "2954",
      "2941",
      "2950"
    ],
    "answer": "2950",
    "id": 651,
    "level": 78,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 652,
    "level": 78,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 653,
    "level": 78,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(147 + 18) * 14 - 2 = ?",
    "options": [
      "2303",
      "2310",
      "2308",
      "2323"
    ],
    "answer": "2308",
    "id": 654,
    "level": 78,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(185 + 13) * 2 - 2 = ?",
    "options": [
      "404",
      "393",
      "409",
      "394"
    ],
    "answer": "394",
    "id": 655,
    "level": 78,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 656,
    "level": 78,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(180 + 14) * 2 - 10 = ?",
    "options": [
      "394",
      "388",
      "378",
      "370"
    ],
    "answer": "378",
    "id": 657,
    "level": 79,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 658,
    "level": 79,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 659,
    "level": 79,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(70 + 26) * 14 - 6 = ?",
    "options": [
      "1329",
      "1338",
      "1348",
      "1355"
    ],
    "answer": "1338",
    "id": 660,
    "level": 79,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(189 + 46) * 12 - 2 = ?",
    "options": [
      "2828",
      "2808",
      "2818",
      "2836"
    ],
    "answer": "2818",
    "id": 661,
    "level": 79,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 662,
    "level": 79,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 663,
    "level": 79,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(124 + 15) * 5 - 8 = ?",
    "options": [
      "705",
      "687",
      "691",
      "680"
    ],
    "answer": "687",
    "id": 664,
    "level": 79,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 665,
    "level": 79,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(135 + 33) * 10 - 10 = ?",
    "options": [
      "1680",
      "1663",
      "1670",
      "1688"
    ],
    "answer": "1670",
    "id": 666,
    "level": 79,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 667,
    "level": 79,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 668,
    "level": 79,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 669,
    "level": 80,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 670,
    "level": 80,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 671,
    "level": 80,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(53 + 10) * 5 - 9 = ?",
    "options": [
      "297",
      "306",
      "321",
      "307"
    ],
    "answer": "306",
    "id": 672,
    "level": 80,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 673,
    "level": 80,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(68 + 18) * 19 - 1 = ?",
    "options": [
      "1631",
      "1633",
      "1639",
      "1652"
    ],
    "answer": "1633",
    "id": 674,
    "level": 80,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(56 + 32) * 1 - 3 = ?",
    "options": [
      "81",
      "101",
      "87",
      "85"
    ],
    "answer": "85",
    "id": 675,
    "level": 80,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(195 + 13) * 2 - 3 = ?",
    "options": [
      "413",
      "429",
      "415",
      "408"
    ],
    "answer": "413",
    "id": 676,
    "level": 80,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(67 + 46) * 2 - 5 = ?",
    "options": [
      "215",
      "230",
      "234",
      "221"
    ],
    "answer": "221",
    "id": 677,
    "level": 80,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 678,
    "level": 80,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 679,
    "level": 80,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(149 + 30) * 19 - 4 = ?",
    "options": [
      "3393",
      "3415",
      "3397",
      "3402"
    ],
    "answer": "3397",
    "id": 680,
    "level": 80,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(82 + 44) * 11 - 10 = ?",
    "options": [
      "1374",
      "1392",
      "1382",
      "1376"
    ],
    "answer": "1376",
    "id": 681,
    "level": 81,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 682,
    "level": 81,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(90 + 17) * 17 - 7 = ?",
    "options": [
      "1812",
      "1830",
      "1814",
      "1809"
    ],
    "answer": "1812",
    "id": 683,
    "level": 81,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(150 + 18) * 3 - 4 = ?",
    "options": [
      "519",
      "498",
      "507",
      "500"
    ],
    "answer": "500",
    "id": 684,
    "level": 81,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(198 + 30) * 17 - 9 = ?",
    "options": [
      "3867",
      "3865",
      "3877",
      "3885"
    ],
    "answer": "3867",
    "id": 685,
    "level": 81,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 686,
    "level": 81,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 687,
    "level": 81,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 688,
    "level": 81,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 689,
    "level": 81,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(168 + 50) * 9 - 5 = ?",
    "options": [
      "1951",
      "1957",
      "1959",
      "1970"
    ],
    "answer": "1957",
    "id": 690,
    "level": 81,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 691,
    "level": 81,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 692,
    "level": 81,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(143 + 19) * 5 - 8 = ?",
    "options": [
      "802",
      "812",
      "822",
      "798"
    ],
    "answer": "802",
    "id": 693,
    "level": 82,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 694,
    "level": 82,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(154 + 39) * 9 - 4 = ?",
    "options": [
      "1743",
      "1730",
      "1751",
      "1733"
    ],
    "answer": "1733",
    "id": 695,
    "level": 82,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 696,
    "level": 82,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 697,
    "level": 82,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 698,
    "level": 82,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 699,
    "level": 82,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 700,
    "level": 82,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 701,
    "level": 82,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 702,
    "level": 82,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(126 + 24) * 4 - 5 = ?",
    "options": [
      "596",
      "608",
      "595",
      "591"
    ],
    "answer": "595",
    "id": 703,
    "level": 82,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(75 + 47) * 10 - 3 = ?",
    "options": [
      "1226",
      "1207",
      "1231",
      "1217"
    ],
    "answer": "1217",
    "id": 704,
    "level": 82,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 705,
    "level": 83,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(97 + 34) * 17 - 5 = ?",
    "options": [
      "2232",
      "2234",
      "2215",
      "2222"
    ],
    "answer": "2222",
    "id": 706,
    "level": 83,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(92 + 34) * 1 - 6 = ?",
    "options": [
      "133",
      "125",
      "120",
      "118"
    ],
    "answer": "120",
    "id": 707,
    "level": 83,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 708,
    "level": 83,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 709,
    "level": 83,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 710,
    "level": 83,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 711,
    "level": 83,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 712,
    "level": 83,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 713,
    "level": 83,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 714,
    "level": 83,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 715,
    "level": 83,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(195 + 37) * 8 - 5 = ?",
    "options": [
      "1851",
      "1845",
      "1866",
      "1854"
    ],
    "answer": "1851",
    "id": 716,
    "level": 83,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 717,
    "level": 84,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 718,
    "level": 84,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 719,
    "level": 84,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 720,
    "level": 84,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 721,
    "level": 84,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 722,
    "level": 84,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 723,
    "level": 84,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 724,
    "level": 84,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(126 + 31) * 1 - 10 = ?",
    "options": [
      "166",
      "139",
      "147",
      "152"
    ],
    "answer": "147",
    "id": 725,
    "level": 84,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 726,
    "level": 84,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 727,
    "level": 84,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 728,
    "level": 84,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 729,
    "level": 85,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(58 + 39) * 15 - 5 = ?",
    "options": [
      "1453",
      "1448",
      "1467",
      "1450"
    ],
    "answer": "1450",
    "id": 730,
    "level": 85,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 731,
    "level": 85,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 732,
    "level": 85,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 733,
    "level": 85,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 734,
    "level": 85,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 735,
    "level": 85,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 736,
    "level": 85,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 737,
    "level": 85,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 738,
    "level": 85,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 739,
    "level": 85,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(167 + 13) * 7 - 6 = ?",
    "options": [
      "1244",
      "1274",
      "1261",
      "1254"
    ],
    "answer": "1254",
    "id": 740,
    "level": 85,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(84 + 20) * 11 - 6 = ?",
    "options": [
      "1138",
      "1129",
      "1150",
      "1147"
    ],
    "answer": "1138",
    "id": 741,
    "level": 86,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 742,
    "level": 86,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 743,
    "level": 86,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(151 + 42) * 5 - 6 = ?",
    "options": [
      "960",
      "979",
      "954",
      "959"
    ],
    "answer": "959",
    "id": 744,
    "level": 86,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 745,
    "level": 86,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(101 + 11) * 20 - 1 = ?",
    "options": [
      "2239",
      "2238",
      "2244",
      "2257"
    ],
    "answer": "2239",
    "id": 746,
    "level": 86,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 747,
    "level": 86,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(87 + 28) * 15 - 1 = ?",
    "options": [
      "1739",
      "1718",
      "1724",
      "1729"
    ],
    "answer": "1724",
    "id": 748,
    "level": 86,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 749,
    "level": 86,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(53 + 33) * 2 - 2 = ?",
    "options": [
      "167",
      "176",
      "182",
      "170"
    ],
    "answer": "170",
    "id": 750,
    "level": 86,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 751,
    "level": 86,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 752,
    "level": 86,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 753,
    "level": 87,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 754,
    "level": 87,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(74 + 16) * 4 - 4 = ?",
    "options": [
      "351",
      "360",
      "356",
      "374"
    ],
    "answer": "356",
    "id": 755,
    "level": 87,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(62 + 31) * 13 - 10 = ?",
    "options": [
      "1206",
      "1198",
      "1199",
      "1212"
    ],
    "answer": "1199",
    "id": 756,
    "level": 87,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 757,
    "level": 87,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(165 + 22) * 17 - 6 = ?",
    "options": [
      "3181",
      "3172",
      "3186",
      "3173"
    ],
    "answer": "3173",
    "id": 758,
    "level": 87,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 759,
    "level": 87,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(147 + 14) * 20 - 7 = ?",
    "options": [
      "3213",
      "3222",
      "3227",
      "3212"
    ],
    "answer": "3213",
    "id": 760,
    "level": 87,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 761,
    "level": 87,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 762,
    "level": 87,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 763,
    "level": 87,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 764,
    "level": 87,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 765,
    "level": 88,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 766,
    "level": 88,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(91 + 44) * 11 - 10 = ?",
    "options": [
      "1475",
      "1491",
      "1472",
      "1485"
    ],
    "answer": "1475",
    "id": 767,
    "level": 88,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 768,
    "level": 88,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(147 + 32) * 18 - 7 = ?",
    "options": [
      "3215",
      "3234",
      "3213",
      "3219"
    ],
    "answer": "3215",
    "id": 769,
    "level": 88,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 770,
    "level": 88,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 771,
    "level": 88,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 772,
    "level": 88,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 773,
    "level": 88,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(65 + 36) * 19 - 1 = ?",
    "options": [
      "1918",
      "1928",
      "1910",
      "1935"
    ],
    "answer": "1918",
    "id": 774,
    "level": 88,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 775,
    "level": 88,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 776,
    "level": 88,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(54 + 33) * 17 - 7 = ?",
    "options": [
      "1472",
      "1475",
      "1471",
      "1489"
    ],
    "answer": "1472",
    "id": 777,
    "level": 89,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 778,
    "level": 89,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(120 + 28) * 4 - 6 = ?",
    "options": [
      "583",
      "605",
      "591",
      "586"
    ],
    "answer": "586",
    "id": 779,
    "level": 89,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 780,
    "level": 89,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 781,
    "level": 89,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 782,
    "level": 89,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(146 + 39) * 18 - 10 = ?",
    "options": [
      "3320",
      "3324",
      "3332",
      "3317"
    ],
    "answer": "3320",
    "id": 783,
    "level": 89,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 784,
    "level": 89,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 785,
    "level": 89,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(144 + 23) * 9 - 4 = ?",
    "options": [
      "1507",
      "1490",
      "1499",
      "1510"
    ],
    "answer": "1499",
    "id": 786,
    "level": 89,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 787,
    "level": 89,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(55 + 18) * 18 - 1 = ?",
    "options": [
      "1318",
      "1313",
      "1306",
      "1327"
    ],
    "answer": "1313",
    "id": 788,
    "level": 89,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 789,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(183 + 12) * 11 - 2 = ?",
    "options": [
      "2157",
      "2149",
      "2135",
      "2143"
    ],
    "answer": "2143",
    "id": 790,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(117 + 26) * 18 - 4 = ?",
    "options": [
      "2570",
      "2567",
      "2580",
      "2590"
    ],
    "answer": "2570",
    "id": 791,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 792,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(80 + 25) * 15 - 8 = ?",
    "options": [
      "1568",
      "1567",
      "1558",
      "1581"
    ],
    "answer": "1567",
    "id": 793,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 794,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(142 + 27) * 8 - 7 = ?",
    "options": [
      "1345",
      "1336",
      "1362",
      "1355"
    ],
    "answer": "1345",
    "id": 795,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 796,
    "level": 90,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(101 + 34) * 14 - 5 = ?",
    "options": [
      "1885",
      "1880",
      "1891",
      "1901"
    ],
    "answer": "1885",
    "id": 797,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 798,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 799,
    "level": 90,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 800,
    "level": 90,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 801,
    "level": 91,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 802,
    "level": 91,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 803,
    "level": 91,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(124 + 38) * 5 - 9 = ?",
    "options": [
      "801",
      "811",
      "816",
      "797"
    ],
    "answer": "801",
    "id": 804,
    "level": 91,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(79 + 31) * 12 - 5 = ?",
    "options": [
      "1323",
      "1311",
      "1315",
      "1335"
    ],
    "answer": "1315",
    "id": 805,
    "level": 91,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 806,
    "level": 91,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(150 + 29) * 11 - 2 = ?",
    "options": [
      "1978",
      "1966",
      "1967",
      "1968"
    ],
    "answer": "1967",
    "id": 807,
    "level": 91,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 808,
    "level": 91,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 809,
    "level": 91,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(191 + 24) * 5 - 7 = ?",
    "options": [
      "1068",
      "1066",
      "1084",
      "1073"
    ],
    "answer": "1068",
    "id": 810,
    "level": 91,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 811,
    "level": 91,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 812,
    "level": 91,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 813,
    "level": 92,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(101 + 28) * 12 - 5 = ?",
    "options": [
      "1553",
      "1558",
      "1543",
      "1534"
    ],
    "answer": "1543",
    "id": 814,
    "level": 92,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(54 + 22) * 17 - 1 = ?",
    "options": [
      "1286",
      "1299",
      "1308",
      "1291"
    ],
    "answer": "1291",
    "id": 815,
    "level": 92,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 816,
    "level": 92,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 817,
    "level": 92,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 818,
    "level": 92,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 819,
    "level": 92,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 820,
    "level": 92,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 821,
    "level": 92,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(73 + 11) * 9 - 9 = ?",
    "options": [
      "751",
      "746",
      "758",
      "747"
    ],
    "answer": "747",
    "id": 822,
    "level": 92,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(71 + 14) * 19 - 1 = ?",
    "options": [
      "1621",
      "1614",
      "1613",
      "1625"
    ],
    "answer": "1614",
    "id": 823,
    "level": 92,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 824,
    "level": 92,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 825,
    "level": 93,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 826,
    "level": 93,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(68 + 16) * 7 - 4 = ?",
    "options": [
      "584",
      "574",
      "598",
      "594"
    ],
    "answer": "584",
    "id": 827,
    "level": 93,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 828,
    "level": 93,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(70 + 18) * 20 - 10 = ?",
    "options": [
      "1750",
      "1751",
      "1768",
      "1744"
    ],
    "answer": "1750",
    "id": 829,
    "level": 93,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 830,
    "level": 93,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(57 + 32) * 20 - 4 = ?",
    "options": [
      "1776",
      "1783",
      "1788",
      "1770"
    ],
    "answer": "1776",
    "id": 831,
    "level": 93,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 832,
    "level": 93,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(133 + 25) * 3 - 2 = ?",
    "options": [
      "469",
      "481",
      "483",
      "472"
    ],
    "answer": "472",
    "id": 833,
    "level": 93,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 834,
    "level": 93,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(100 + 43) * 18 - 8 = ?",
    "options": [
      "2566",
      "2576",
      "2558",
      "2584"
    ],
    "answer": "2566",
    "id": 835,
    "level": 93,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 836,
    "level": 93,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 837,
    "level": 94,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 838,
    "level": 94,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 839,
    "level": 94,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 840,
    "level": 94,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(129 + 18) * 14 - 2 = ?",
    "options": [
      "2053",
      "2061",
      "2056",
      "2074"
    ],
    "answer": "2056",
    "id": 841,
    "level": 94,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(97 + 38) * 3 - 1 = ?",
    "options": [
      "423",
      "411",
      "404",
      "401"
    ],
    "answer": "404",
    "id": 842,
    "level": 94,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 843,
    "level": 94,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 844,
    "level": 94,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 845,
    "level": 94,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(176 + 34) * 17 - 1 = ?",
    "options": [
      "3569",
      "3589",
      "3567",
      "3574"
    ],
    "answer": "3569",
    "id": 846,
    "level": 94,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(78 + 50) * 7 - 4 = ?",
    "options": [
      "885",
      "892",
      "895",
      "904"
    ],
    "answer": "892",
    "id": 847,
    "level": 94,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 848,
    "level": 94,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 849,
    "level": 95,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 850,
    "level": 95,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(146 + 42) * 14 - 6 = ?",
    "options": [
      "2619",
      "2646",
      "2626",
      "2634"
    ],
    "answer": "2626",
    "id": 851,
    "level": 95,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(163 + 34) * 5 - 1 = ?",
    "options": [
      "996",
      "976",
      "985",
      "984"
    ],
    "answer": "984",
    "id": 852,
    "level": 95,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(57 + 34) * 15 - 2 = ?",
    "options": [
      "1356",
      "1363",
      "1368",
      "1380"
    ],
    "answer": "1363",
    "id": 853,
    "level": 95,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 854,
    "level": 95,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 855,
    "level": 95,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(156 + 42) * 14 - 7 = ?",
    "options": [
      "2778",
      "2765",
      "2768",
      "2762"
    ],
    "answer": "2765",
    "id": 856,
    "level": 95,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 857,
    "level": 95,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 858,
    "level": 95,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(151 + 17) * 7 - 1 = ?",
    "options": [
      "1175",
      "1166",
      "1191",
      "1182"
    ],
    "answer": "1175",
    "id": 859,
    "level": 95,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 860,
    "level": 95,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(161 + 35) * 20 - 1 = ?",
    "options": [
      "3921",
      "3919",
      "3909",
      "3937"
    ],
    "answer": "3919",
    "id": 861,
    "level": 96,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(190 + 44) * 10 - 4 = ?",
    "options": [
      "2332",
      "2343",
      "2336",
      "2347"
    ],
    "answer": "2336",
    "id": 862,
    "level": 96,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 863,
    "level": 96,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 864,
    "level": 96,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 865,
    "level": 96,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 866,
    "level": 96,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 867,
    "level": 96,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 868,
    "level": 96,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 869,
    "level": 96,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(84 + 37) * 12 - 8 = ?",
    "options": [
      "1457",
      "1453",
      "1444",
      "1443"
    ],
    "answer": "1444",
    "id": 870,
    "level": 96,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 871,
    "level": 96,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(130 + 35) * 6 - 1 = ?",
    "options": [
      "997",
      "989",
      "988",
      "1007"
    ],
    "answer": "989",
    "id": 872,
    "level": 96,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(197 + 15) * 12 - 8 = ?",
    "options": [
      "2555",
      "2532",
      "2536",
      "2544"
    ],
    "answer": "2536",
    "id": 873,
    "level": 97,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 874,
    "level": 97,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 875,
    "level": 97,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(91 + 21) * 4 - 5 = ?",
    "options": [
      "443",
      "440",
      "446",
      "454"
    ],
    "answer": "443",
    "id": 876,
    "level": 97,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(163 + 41) * 20 - 8 = ?",
    "options": [
      "4087",
      "4070",
      "4072",
      "4075"
    ],
    "answer": "4072",
    "id": 877,
    "level": 97,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(69 + 14) * 19 - 10 = ?",
    "options": [
      "1566",
      "1567",
      "1580",
      "1577"
    ],
    "answer": "1567",
    "id": 878,
    "level": 97,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 879,
    "level": 97,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(152 + 36) * 13 - 9 = ?",
    "options": [
      "2436",
      "2435",
      "2448",
      "2432"
    ],
    "answer": "2435",
    "id": 880,
    "level": 97,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(138 + 50) * 1 - 2 = ?",
    "options": [
      "186",
      "203",
      "191",
      "178"
    ],
    "answer": "186",
    "id": 881,
    "level": 97,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 882,
    "level": 97,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(200 + 17) * 20 - 9 = ?",
    "options": [
      "4331",
      "4324",
      "4343",
      "4335"
    ],
    "answer": "4331",
    "id": 883,
    "level": 97,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 884,
    "level": 97,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 885,
    "level": 98,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(176 + 12) * 16 - 5 = ?",
    "options": [
      "3003",
      "2995",
      "3007",
      "3016"
    ],
    "answer": "3003",
    "id": 886,
    "level": 98,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 887,
    "level": 98,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 888,
    "level": 98,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 889,
    "level": 98,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(89 + 20) * 14 - 7 = ?",
    "options": [
      "1521",
      "1519",
      "1533",
      "1511"
    ],
    "answer": "1519",
    "id": 890,
    "level": 98,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 891,
    "level": 98,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(74 + 25) * 3 - 7 = ?",
    "options": [
      "308",
      "291",
      "286",
      "290"
    ],
    "answer": "290",
    "id": 892,
    "level": 98,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 893,
    "level": 98,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 894,
    "level": 98,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(184 + 42) * 9 - 4 = ?",
    "options": [
      "2046",
      "2038",
      "2030",
      "2024"
    ],
    "answer": "2030",
    "id": 895,
    "level": 98,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(108 + 21) * 6 - 7 = ?",
    "options": [
      "765",
      "772",
      "767",
      "778"
    ],
    "answer": "767",
    "id": 896,
    "level": 98,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Ibukota Kazakhstan?",
    "options": [
      "Astana",
      "Almaty",
      "Bishkek",
      "Tashkent"
    ],
    "answer": "Astana",
    "id": 897,
    "level": 99,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(103 + 45) * 17 - 6 = ?",
    "options": [
      "2518",
      "2526",
      "2510",
      "2504"
    ],
    "answer": "2510",
    "id": 898,
    "level": 99,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Samudra terdalam?",
    "options": [
      "Pasifik",
      "Atlantik",
      "Hindia",
      "Arktik"
    ],
    "answer": "Pasifik",
    "id": 899,
    "level": 99,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 900,
    "level": 99,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(119 + 37) * 13 - 6 = ?",
    "options": [
      "2028",
      "2022",
      "2016",
      "2038"
    ],
    "answer": "2022",
    "id": 901,
    "level": 99,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 902,
    "level": 99,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(73 + 27) * 18 - 7 = ?",
    "options": [
      "1787",
      "1793",
      "1807",
      "1796"
    ],
    "answer": "1793",
    "id": 903,
    "level": 99,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 904,
    "level": 99,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 905,
    "level": 99,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(119 + 45) * 15 - 10 = ?",
    "options": [
      "2465",
      "2450",
      "2443",
      "2459"
    ],
    "answer": "2450",
    "id": 906,
    "level": 99,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 907,
    "level": 99,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(116 + 11) * 10 - 9 = ?",
    "options": [
      "1261",
      "1268",
      "1272",
      "1257"
    ],
    "answer": "1261",
    "id": 908,
    "level": 99,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 909,
    "level": 100,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(190 + 21) * 17 - 4 = ?",
    "options": [
      "3579",
      "3583",
      "3601",
      "3593"
    ],
    "answer": "3583",
    "id": 910,
    "level": 100,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(110 + 13) * 7 - 2 = ?",
    "options": [
      "868",
      "878",
      "859",
      "852"
    ],
    "answer": "859",
    "id": 911,
    "level": 100,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Negara terkecil di dunia?",
    "options": [
      "Vatikan",
      "Monako",
      "Nauru",
      "San Marino"
    ],
    "answer": "Vatikan",
    "id": 912,
    "level": 100,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Hukum Newton yang menjelaskan aksi-reaksi?",
    "options": [
      "Hukum I",
      "Hukum II",
      "Hukum III",
      "Hukum Gravitasi"
    ],
    "answer": "Hukum III",
    "id": 913,
    "level": 100,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Geografi",
    "question": "Kecepatan cahaya di vakum (m/s)?",
    "options": [
      "300000000",
      "150000000",
      "299792458",
      "310000000"
    ],
    "answer": "299792458",
    "id": 914,
    "level": 100,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 915,
    "level": 100,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(106 + 17) * 15 - 2 = ?",
    "options": [
      "1858",
      "1837",
      "1843",
      "1850"
    ],
    "answer": "1843",
    "id": 916,
    "level": 100,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(114 + 33) * 7 - 9 = ?",
    "options": [
      "1039",
      "1016",
      "1023",
      "1020"
    ],
    "answer": "1020",
    "id": 917,
    "level": 100,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(192 + 41) * 3 - 2 = ?",
    "options": [
      "710",
      "696",
      "706",
      "697"
    ],
    "answer": "697",
    "id": 918,
    "level": 100,
    "difficulty": "mytic"
  },
  {
    "category": "Sains",
    "question": "Nama ilmiah fotosintesis menghasilkan gas apa?",
    "options": [
      "Oksigen",
      "Karbon Dioksida",
      "Nitrogen",
      "Hidrogen"
    ],
    "answer": "Oksigen",
    "id": 919,
    "level": 100,
    "difficulty": "legendaris"
  },
  {
    "category": "Matematika",
    "question": "(174 + 28) * 12 - 3 = ?",
    "options": [
      "2440",
      "2421",
      "2417",
      "2422"
    ],
    "answer": "2421",
    "id": 920,
    "level": 100,
    "difficulty": "mytic"
  }
]
